有咩方法可以睇到某架貨輪將要既航行路線？

我晌個app度淨係睇到佢之前既路線同埋依家既位置